[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (71) 聽下風的聲音

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

到底一日爆幾多個1001...

遲左少少tim

啱啱一個人走然後全世界都消失左？？？

又1001

流星+駱駱島10點再開

507大頭菜巴 係咪J字頭？

有冇人想整，可以開島整陣[/quote][/quote]5瓣 10木材，開咗入得[/quote][/quote]
嗰個10瓣 20草

我遊戲都叫翔

要加埋島名同ip先得

咁樣比人屈

點解冇得飛

家陣係咪自制唔到狼豬島喇?係咁出螻枯,有無巴打仲刷到

我啱啱係經counter走架喎

想入507場
6780-1707-2505

無咗地氈

啱啱玩？

oh no

因為你個系統準備中

1.1.1a唔見復活兔

但我見唔到人稍走 陣間開翻比你入黎買

想整呀！

日頭好似多啲櫻花？？初初以為係effects 唔知可以捉..

上個post要石個位巴打我加左你 接受左話我知

你code?

我都出唔到 唔知係咪4月變左

我都想入

希望巴打見到

想買衫同賣蘿蔔 有冇人開島
我帶水果做手信
竹系列DIY都有啲 可幫整

加咗
X字頭

我黎啦

上個post:5357-0183-7809 因為佢儲咗好多貝殼

佢想整咩架?

我要竹竹

接受咗

復活節同櫻花DIY卡分別有幾多個

Lm

留你個留名

coming

有冇人知

入黎啦

有冇巴打有野岩？

你個島叫咩

想要依個賞花組合

想整櫻花燈 櫻花鐘 貝殼噴泉

啲復活蛋有咩用

係唔係幫整貝殼噴泉 thanks

我想攪你個島

加左 名熊

有無巴打今晚刷極都無狼蛛？開左兩個島剷晒花樹都無出過狼蛛…

擺低個code啦

叫佢入啦

新帖留名

因為4月有大魔王田鱉

咩島？三層島好似冇蛛

三層島同平島都無，琴晚都仲刷緊

邊隻? 竹子材料

10個花瓣！

咩大魔王？可以分享多啲嗎巴打？

生竹

LM

lm

啱啱喺外島捉咗隻皇娥
明明已經cute版咗都覺得好撚嘔心
仲要勁易飛走 捉咗三次先捉到

我都完全刷唔出

食咗佢會變免仔

比幾個封左

下次搵犯資料全面d啦屌

波及無辜呀仆街

....入緊黎斷左

Add 左你地 同埋我個島有d亂

4月開始有田鱉 田鱉係水度... 清唔到就刷唔到狼蛛

入手期間 北半球:4/1~4/10
南半球:10/1~10/10
原來櫻花開得果10日

J 字頭

第一次入 彈了

仆佢個街…仲要無帶魚竿去

火腿巴打 我一陣再黎

咪同理實一樣囉

12生竹
6780-1707-2505

Full 咗

用網捉，佢靠水邊

我頭先見到既你係咁
頭先斷左線唔知有無事

古貍唔島

有活動仲易爆

隻兔肯定係參考 5 nights at freddy's.... 成日係附近出現

有竹比
求add
4944 7039 7788

以為開成個月

自己島有出算唔算

同名？快啲改名好過啦

可唔可以時光倒流， 我可以掛耐啲比你地賣

4383 7756 5014 S字頭 有竹

有無人知 第6隻動物入住之後 奸商話可以賣地出去
係咪一定要畫地先 再去外島搵動物
聽人講畫地當日未邀請到動物入住 就會好似之前咁 第二日隨機安排動物 有動物名係個地皮度寫住成交
sorry 有啲1999 希望有人明我講咩啦

拎咗啦 謝謝 巴打個島好企理

Wait i add u

頂

Wait i add you

應該中bug

拎緊道具個陣無得許願好on9

J字頭 唔該巴打

我屌 釣極都係復活蛋 救撚命

我可以點去你個島

當然啦 你講得啱

最難儲係咪櫻花？同埋外島拎唔拎到呢啲復活節野？

仆街搵唔到兔仔

你真係好多野問

唔係，拎到

其實你試下咪知

今晚個島有流星
有冇人想上黎玩下

係 劃咗地就要出外島搵動物
5點前唔搵定就派求其一個

join!

你揀去朋友個島就得啦

小妹想問頭先見到博珂 比左仙女棒diy我
今日係咪會有流星架？

撞名幾閒
又唔係我做錯事

望多d資料先審犯好過

人物尚未解鎖

做左best frd 可唔可以去人地島種野？

code入唔到求add

你唔改只會更多人封

係咩 我fd話我島d居民好慘 咁大個島全部住埋一堆

想！

佢話唔好意思 揾唔到

岩玩冇耐 個島冇野睇

咁仆街

又好似係sor

重複左 有冇人要換
毛毛細雨牆 月台地版

咁都係咁放佢地 用最少既空間

你直入係屋 我直入有個廣場頂Q住 間屋要就位

想

封飽佢自閉
講到有得改名

added

但你次次都回佢 係愛呀

禁多幾次得啦 岩岩有位巴打飛緊

巴打你係咪寄左拖俾我

玩左全日都執唔到櫻花DIY

你發我脾氣有咩用

島名?

我隻雞話要搬走了
明明我對佢好好仲送衫俾佢
但我好爽快俾佢搬

加咗，K字頭

次次都比佢串一下不過唔緊要 唔該曬呢到嘅巴絲回覆

真我差不多執完復活節啦

因為我覺得佢好搞笑

多野問得嚟又正正常常

加咗！M字頭

佢氣球應該有每日限額
拎左一定數量就唔會再出diy卡
我下午射到宜家都無卡

皮亞爾王子(問題)

屌謝謝你

有幾個問題
駱駝有咩特別
阿妹又係咩
岩岩捉到狼珠又有咩特別

是咩 我拎咗好多

出極都有

加左你地係咪就上得黎 我唔駛再邀請？

點解復活節活動睇落好肝咁

1852 8844 1122

有冇得留位

佢哋急想儲野啫

Add完點先可以喺我部電話有依你個名

應該係回錯人，好似冇你好友

你未開島 你去counter開門

想問吓竹島可唔可以自製到狼蛛島？
好怕set好場原來得個吉

你要去機場開咗門先

其實佢比左12日你
你地想一日肝哂咁點都肝嫁

去第3次竹島
想問如果我帶竹樹去朋友度幫唔幫到佢種？
太多竹唔想要

勁多蛋DIY咋屌

仲要呀 唔該各位入人島要經機場走
唔係會全世界斷save

聽日狸貓就派第一隻動物比我
又驚又緊張

等我答！
駱駝賣特別地Jin 牆紙 地版
阿妹 我都唔知 妹似關星座野
狼G賣8000蚊一隻

我係 皮亞爾王子（答案）

點整架

屌我又係

係 尋日仲要去咗個落雨嘅竹島 勁快捉曬啲狼蛛

駱駝賣地毯，珍貴嘅係佢d牆紙地板，佢不定時出現一日，可以去人地島嘅買
阿妹唔知，好似係呢度d人
狼蛛拎去賣，外島可以farm，賺錢，post頭好似有講，冇就google大把

Switch acct add左fd, 之後就可以係機場禁去朋友的島 記得帶齊花瓣

嬲啊
點解我出極都係蛋蛋

Ok 開左
請自便

呀妹到訪=有流星雨 有星星diy拎

宜家海入面有隻野叫唔知乜乜鳩 你要趕埋佢先spawn到狼G

Same here

唔該晒島主 但正在忙

但唔一定？我今日都有流星冇妹妹

係咪吉之島？

有個新手問題想問 點樣鋪地磚嫁

入屋先整到

答案

好攰啊

係
但多人加唔曬 盡加

狼蛛係咪難刷左

想入

氣球會跌3萬

我想要櫻花DIY多D

Thx

頂
皮亞爾王子(Wikipedia)

3萬, thx!

full咗排緊

要有diy formula

改名吧啦

終有一日會進化成功

點解咁多人都有得令啲動物自動自覺走

瘋狂嘗試中 但你好忙

I mean 係個島上面鋪地 我見人地島好靚

我都係 上次阿妹黎都係得幾粒 仲要每次都許唔切

係因為多左田鱉

買澳洲版有冇中文嫁？

個系統真係好煩所以我都無咩邀請過人

有

我整過一次之後唔記得左點整 靠第個巴絲答你

又係猩猩

好多吉之島我分唔到，btw我黎緊啦

竹樹係咪唔使連根拔起 淨係劈斷就得？唔該晒

感謝502果位巴打

明白 唔該晒巴打

嚟緊，上晝入唔到

希望你去中我個個
逐個逐個睇片

懷疑我係玩緊猩猩之森

我無啊

好似支那人..

招呼都未打到

你擺低code

異瞳隻貓貓點先有，好想要

歡迎

好似係商店買唔知邊set diy方程式

一到4月好似冇魚好釣咁

Thanks

好似D支那北佬

皮亞爾王子(問題）
你未去到後面開鋪地系統既話
可以用我的設計再貼落地下扮鋪地
好多巴絲都係咁

突然覺得我嘅人生都唔係咁黑暗

謝謝

原來得幾日櫻花架咋？

今日搵咗阿妹未

我阿妹黎

我都想知raymond係邊度有得遇我琴日特登整地出島想刷佢都冇

係咪唔鬼同佢講野就得
我已經瘋狂去市政廳report 樣衰動物

恐怖兔

我想問係呢度加咗好友個sw code之後，點解先聯絡到
係咪一定要佢比個密碼嚟先可以去

邊位小妹個島呀妹
我好掛住佢

我一張櫻花 DIY 卡 都未拎到

放低左少少竹同錢 感激

第一個島民

我都唔知
我日日同佢講嘢，又得閒送嘢俾佢佢都走

去到後期會有鋪地系統？大約幾時會有

冇小妹嚟唔嚟

入唔到樓上巴打個島
黎你度ok？

fatfat啦

佢有冇講點解想走
反而我好想佢走既又唔走

我入左房㩒電話都聽到風聲

多謝

勁好彩

唔撚係呀... 一張櫻花DIY都見唔到

都好
射左好耐氣球 人都癲

到底點先有, 我得兩張

隻復活兔好似一隻恐怖驚角色

我有木屐賣

我係喺自己但島起帳篷，佢係第一個嚟
我諗都係隨機

究竟隻兔跳完未
勁似痴線佬

上左黎既人自便得嫁啦
瘋狂睇片頭字都打唔到隻

感謝巴打

復活節活動搞到一條魚都釣唔到正唔正常

你行開佢就唔跳

想要！！

加你fc ok?
收檔未

CLS
去左個垃圾外島
釣極都係垃圾

四巴開唔開島我買左種子

有咩特別？

佢話想岀去闖蕩
同d人辭職理由差不多

笑死

求加

咁快就走

下唔係斷左線咩

我兩隻同你一模一樣既猩猩

開咗

後遺症

就係咁先線痴線
我係到就跳 博咩

如果有得去人地島挖角就好玩

比你id我 我買比你

射氣球，村民送....

唔online嗰堆點儲

求林鄭qr code

除衫發現入面係宮本茂(9up

有啲野好邪
第三隻黎個時再講都唔遲

Ok加左了

有，勁多

動物會送櫻花Diy?

你試下釣魚

196034523522 我都想要

屌

南半球係咪唔會變櫻花？

有無人有木圍欄可以比我摸下/幫手整
想圍下花

十月

我係咪注定要去ifc
入唔到

入黎
Afk一陣
幫老母整野

係囉，明明我待佢不薄

感謝樓上巴絲打開島賣菜
我想問
依家無得自製狼蛛島
又無鯊魚釣
可以衝咩？

外島有

可以養肝

咁我都入嚟算

外島本身都有個

依家人少左真係唔得我55開比你

有冇駱駝場

而家應該ok

傳說中嘅蘋果絲！！請受小弟一拜

終於得

師兄仲會開嗎？
Thanks!
249580735324

隻game total有10隻猩猩
有無打算挑戰下

如果你咁樣講完陣間第4隻黎左你會點

想要呀

唔該巴打

多謝你令我唔係孤單既一個

橙

走先，翻去射氣球

唔敢笑你, 聽住露營地有野入住, 好驚係負片猩猩

一入到就斷

所以我一直無開第7隻島民
我係唔會俾猩猩再黎我個島！

斷左

之後果3隻你係外島簡咪得

SEARCH唔到既
開左BFF

開左朋友島 要入過黎一次先送島

自戀果堆抽1隻

我笑到停唔到我聽日都有野入住營地

點解我仲係1.1.1但話已經最新版本？

我個島都有

唔係負片猩猩同黎耀祥就得, 其他咩都無所謂

第6隻島民？

痴線又斷，加左朋友既自己入多次啦sorry

我聽日都有

我島繼續有流星無妹

Sorry應該趕唔切了

留名待笑

時間較咗跟網絡時間表？
時區地區要係香港 再重開下就有
利申 我係重開咗隻Game幾次就有 唔知係咪你都係

我個島有流星同阿妹
有冇人想嚟

隻隻都好柒其實

你好似offline咗

米米都得?

想嚟

流星雨（冇妹妹呀屌）+駱駱島 要上線啦

大家加左我先 我再開朋友島

啱先爆左入唔到個位絲打（好唔知乜乜乜乜嗎）快啲加我

求入

想黎呀

小潤同杰克係大獎

想問流星一晚係咪得一次
啱啱同時有氣球同流星
我昂高頭 但唔記得空手A
A個時射中氣球 但禮物跌埋入水
會唔會太慘

還返個妹比我

it鼠幾得意呀毒撚咁有自信

係呀 加番先

係呀
比篤屎就慘

me

我都係聽日派第一隻
上網check左係隻黑兔

留名

得隻傑克係SSR
其他N黎

有冇巴打開島賣菜, 可帶水果做手信

唔緊要

join!!

想見下阿妹！

我開咗島，你入黎啦

賣唔成菜唯有睇星

我唔開島啦咁求入

其實會否太多蛋 狂釣到禮物蛋又老是常出現

想呀

唔該絲打

尾3都唔錯其實

求加 Sw-4748-3701-9499
C字頭

6757 7114 1314

係時候到我笑人

完全明白你嘅心情

中左唔出聲了

我想見到阿妹點解我冇

我聽日都有阿 樂觀面對
我銀包入多80蚊了

第一日玩。點解我無蛋

3萬thanks

3851-3248-0707

好想要櫻花袋

我都無，佢好少出現？

想呀，啱啱無哂d野><

留定名先

即係sam哥都唔介意？

有得check架？

我幾中意隻企鵝喎

邊個係sam哥

嚟搵阿妹啦

隻驚引到人課金

點解係派？第一個露營？

屌衝緊黎

一齊中猩猩啦

唔得咁
3>1

我係橙島 想換橙 椰子以外嘅水果

我見間屋前有告示話邊一隻入黎住

嚟hea 下得唔得

我依家唔敢笑人 怕會中

你果3間屋無去外島自己搵?

best fd咗未

J字頭 thabks

個d有得外島簡

搞到好似手機驚咁

咁就比夠3隻你啦

淨係寫左露營地

搵左2隻唔知一起起3間

每入一個人都要load!?

有個奇怪現象
見過自己島兩隻狼蛛
分別都係我行緊去果陣佢自己狗衝落河閃人
痴左線呀佢

有無人想diy櫻花jer
有配方

我都想黎賣
6371 6990 8998
謝謝！

聽朝準時開營睇如果負片猩猩同黎耀祥二簡一

我簡負片猩猩算啦

對

From 皮亞爾王子（答案）

有冇朋友想整櫻花牆（10花/5硬木）和地（10花/20雜草）,賞櫻便當（10花），請帶齊料可幫整

最好有櫻燈，櫻棒，櫻傘，櫻盆栽可以幫我整

密碼：FS6RX

咁我進度應該慢你好多

個pool 好伏 比黑雞我心足唔高要求

除左櫻燈 我齊 你等陣過唔過我島？

妹妹島個位絲打會玩到幾點

有無巴打可幫整月亮椅

趕唔到既巴絲唔好意思
有咩怪老任啦

想喊 入唔到流星島...

博士個妹

好 依家嚟

真係入唔到 sad

有無人明白我感受
要硬食左佢

廁所絲

貓頭鷹個妹妹 同佢講野會送DIY

From 皮亞爾王子（答案）

今日miss左紫色蝴蝶，啱啱又miss大皇蛾

仲要比完2000出外島都好多伏動物

我隻狗啱啱同我講話椰子樹會容易啲出復活蛋
啱啱試咗真係易出多啲
利申冇追po唔知有冇人講過

今晚早d訓，5點開估！

好呀，您入左黎整先ok

我都淨係搵咗兩隻 搵唔齊三隻會三隻都係Random?

咁快Full

聽講同佢好感度高
會送價值一百萬嘅皇冠

你同四葉唔見左

3482-9343-5229
求幫

Sam哥唔係自戀
當我冇講野

Sorry我都唔想load咁耐

你係咪個個
多謝你

我想過

full咗

兩舊屎都臭 何必食

我11點先開估
驚睇完訓唔著

係咪咖哩

入緊嚟~

我比一百萬佢 自己搬
我好驚聽日中

yup

妹妹好搶手

唔係我斷 但我想去你到

竹島應該冇野 有河既已經收左一半皮

點解你地有咁多櫻diy

你地今晚去左邊個島
搵唔到既

巴打仲開緊？

咁晏起身，我10點！到時互貼

一日玩40小時應該就有

頭先有人fail左。B6NFT 再黎

其實邊隻黎耀祥

係網完櫻花碎片再覺悟？

入完都未搵到妹妹就斷左....

我都想知但唔敢問咁多 留翻比你問

我開再同你講？

已經有 直接入

去左廁唔知所定紙度

喺我島

40個鐘網到幾百塊都要有DIY先整到啵

好

我明

我估有啲係同Npc傾計？隻兔冇啦啦比復活節diy我 唔知有冇櫻花
利申：未有櫻花Diy

留FC 開緊自入

係囉

有無人要摸黑珍珠床
島民送左比我

東雲絲 我齊料啦

我都想要，可唔可以add我
4809 7035 9887

勁斷線....我入黎您度試試

我玩第3日 起完商店 佢話聽日有3個人搬入黎 要我幫佢地整傢俬

我好傷心⋯

有無巴打開島賣蘿白

再嚟過

I know that feel bro
我早2日又係硬食左黎耀祥

駱駱會唔見？？？？？

新手想問下狼蛛島到底點刷
條梯又要點先有
跟足d教學都係得一隻仲要比佢咬到

開緊 自入

起源島係你?

4250 2925 0330 i thx

點睇個島裝飾成咁？

點先有葉子蛋？
係咪要摘花/草？

我以為自己好快.......

劈樹

符合id

你想快啲有梯可以去人地個島間商店買梯嘅程式

開左啦

聽聞係 但好多都係好醜

快 還有更快

利申: 入唔到

係

咁少氣球

一陣過黎

頭兩隻係你邀請果兩隻

有無人可以比我入一入去買

comecome ?

見到妹妹但無咩流星

東雲絲，幫手整月亮燈得唔得？齊料

請問有冇人個島有流星

晏少少再開

跪求足球一個
有龍門有場無波

無追po，琴日話想買木屐個位巴絲係唔係度

仲肝過蛋...

想閣櫻花有無凳仔之類
有無巴絲有diy可以幫整

有你FD

想問下幾時先可以鋪路

我刷唔到櫻花diy

整好個打卡位好滿意

隻抽的話
佢舉腳你停
佢放腳你行
紅綠燈咁就埋到佢身

....

你過嚟啦

你黎我度買啦 留個id

又斷 入完一路睇人入 d人入完就斷

又要嚟又要悄悄回去

咪係

差緊電一陣黎

許嗰兩粒星星無曬

地下果個點整

正想同妹妹講野就無左

會唔會係講我

豚王

有無人想摸

點解今日係咁斷

流星雨好密下突然黎十粒

嗚嗚

岩岩搭飛機就斷左

水曱甴點捉?

加咗你啦

做完野嚕

巴打 你有冇過膝褲(白/黑) 今日係咁去人地服裝店都搵唔到

網 一野拍落去

++

屋企好多短條褲，陣間睇下先，有既順豐比您

0233-1114-8057 請問要咩料

想問黎緊要擺多三名村民既屋,
要唔要擺近d? 定無所謂

完全無櫻花diy方程 淨係刷到復活節個啲
櫻花個啲好靚

有冇櫻花袋

你喜歡啦

搵靚位擺，好過第時搬

仲有無流星睇

請問巴打開左島未

求流星睇

可以入黎了

想去

有無人知依隻野要點捉

很不巧....

用網

離絲 岩岩加咗你

之前有晚刷足200粒拎miles

+1 我都想去

用繩試下

上面我有留 一大串好易搵

網

我玩咗成日都係得櫻花牆、地板同鐘
好想要野餐盒、袋同遮

上面我有留 一大串好易搵！

你等等 我島郁唔到

佢喺崖邊捉唔到

無左

忍唔住笑咗 真係好樣衰 sorry

要用網捉

有妹都無流星係咩玩法

上網下載design之後鋪的

我一個都無

請問要咩料

應該係我同離絲8字唔夾

次次一入就斷

真正既水曱甴

點解咁易斷 加咗朋友試下入嚟

得鐘㣽同盤栽

你要唔要咩手信

係你！ 你試下重開驚

Full左
我今日pass算

唔該曬

你地有咩牙齒印

added u

1419 4137 7021

其實好似未full 我數極得6個

好似未full

再努力d想要櫻花多過蛋

摸完自己整到？

加咗等入

推推先 有人搵唔到

勁不安

加左等入

我有櫻花腰bag

斜咩袋先啱

8571 0311 3730 w字頭

櫻花牆係識郁
都幾靚

可能要等等 我都唔知full未唔係企定定係我隔離我唔知有幾多人

我有袋，不如我地一齊整然後交換？

但佢一直話滿人
入唔到

你係咪太早入島?
一定要7點後開既島先有喎

我晏啲開島你過嚟玩？

可唔可以share?

4月活動真係好chur
又櫻花又蛋
今日完全無時間搵錢

叫駱駱島？未見有

得櫻花棒，冇星星碎片合唔到

加左等開島c字頭

有啲係整野 有位我叫你 想同你一齊賞櫻

一陣黎

可以呀，你想要咩？

搵錢等禮拜日炒蘿蔔啦

唔緊要啦
你地玩得開心啲就得

有無人隻動物鄰居係叫張瑜？ 佢買左我塊地咩動物黎架 唔想再有核突動物入黎有隻動物尋日送件佢著過嘅衫俾我

係外島 有冇人知田鱉一隻賣幾錢

賞櫻

唔見有

等緊你嚟

好似2000

整唔到atm買唔到

大陸人名

我都想想袋啊！ 我有得整櫻花燈

隻game忙過返工
完全唔係休閒game

$2000

隻手忙到仆街
釣緊條魚上空有氣球飄過
射緊氣球又有流星飛過

新人留名

啲中文名好kam

thx

去外島見過,算靚仔

離絲 整完DIY不如互寄，我整齊5樣用40花

等緊你accept

有巴絲陪我吹水好開心多謝你地話我隻柒鴨Q

好想睇流星

有無人成功捉到大天蛾
好撚難捉

諗住同你睇櫻的

好 你又斷左？ 餐盒地毯我有啦

章魚仔嚟 好得意

想問賣俾收魚佬同收蟲佬
好過去商店賣？

wa我個島仲有隻粉紅色嘅女版 準備淫亂派對？

我睇鱸魚同氣球都好滿足

1.5倍

啲魚釣極都係蛋

我晏啲就走(可能會斷埋線)

一陣你入黎啦

皇蛾?
佢多數停係樹到
最好下向上咁跑,會易D 留意到,要放慢腳步

新手 今日入坑
想問下點解遊戲時間同現實時間唔同既？

好想要你嗰啲！我有燈 可唔可以交換？

一個櫻花DIY都冇

thx
咁我照捉 高價賣蟲條友黎咗我個島

求流星或駱駝場

點解我個島有入冇出個個都入到但又冇乜人走

唔好咁慘好冇
你玩到幾點 我晏啲開

您要唔要星星亮燈旗？同月燈同一系補番差額

點先知夠8個人

牆同地板？

復活蛋有咩用？

宜家行去d樹唔敢跑
其實賣幾錢？都幾難遇到

好呀

認真咩，咁樣衰...

皇蛾好公廁喎

去差電先

Ching 開朋友島？

櫻花遮可幫diy
7櫻花花瓣
比料幫你搞

岸鳩鳩咁送左個復活節花冠比佢
點知佢即刻戴左
好似有竇雀巢生左係頭度
媽阿點算, 可唔可以叫佢除返?

Okay, 轉頭寄

加左

有 d 字頭

我依家黎啦

勁似曱甴好嘔心
但易捉過狼蛛好多

Thanks 隻鴨好Q
想問下摸完野係唔係第二日先有？

你裝備捕蟲網之後長按A行路會放慢腳步行

妹妹島 仲有冇巴絲想入 留Id加你

好呀
但地板只係好普通果種粉紅間，唔係櫻花片果種驚你誤會咗

我有燈啊 可唔可以交換埋一份

8571 0311 3730

櫻花DIY係射氣球先有?

想問櫻花diy 係咪狂執櫻花就有機會出？

加咗

設計好好玩！

射純色氣球

Sw-2794 5174 4607

想問未解鎖服裝店係咪唔可以摸人嘢？

有冇巴打今日仲刷到狼蛛？我刷唔到

係咁既話完活動你乜都冇努力射氣球啦

有無人要櫻花遮
可幫手搞

點解我見得咁少

原來一早加咗你

解鎖咗商店就得

如有天櫻花再開

好啊唔緊要啊，加fc先？？加埋芝士苺妹？見佢想join

2隻saber

新手入左三日坑留個名

咩樣㗎

玩呢隻game 玩到有幻聽 成日以為聽到有風聲

求加

2356-1943-2996

新人

張椅好靚

好似都幾千？

應該仲有四個位 開翻島先

有大瀑布 都幾新下

有冇人試過隻動物生蝨
會唔會傳染

我有餐盒!! 想要袋！

加左c字頭 有按摩浴池 木風呂比你摸

撞緊入黎

地下係用自己設計定係有得買

唔該想要，可唔可以加咗比密碼

到底釣到鱸魚慘啲定釣到蛋慘啲

新手想入人島玩

魚

蛋score 1

一年365日都釣到 蛋起碼都係釣一陣

用網扑佢,
隻蝨仲會開圖鑑

加我啦 上幾個留言有

點樣摸人傢俬？

新手唔知 唔該兩位巴打

哩數換

我都加咗，T字頭

小妹新黎架

屌～感謝

今日完全冇理過復活節d野
走左去移平座山

想問兔話每日有diy收埋係島係咩意思

痴線
成個天都係氣球飛黎飛去

小弟未開驚

要搞既加我

你地啲野又要整過

又斷

聽聲掘地

我都想知...見啲人好似已經齊左

可唔可以幫手整埋 得燈

想知依家想買Game仲洗唔洗食炒？

點解落緊流星雨但妹妹唔係到

3000

冇唔見

找不到對方

746986589666

實體一定要 唔洗諗

冇位

有人係外島執過櫻花DIY?

宜家有啦 有人走

我成日冇賺過錢同哩數
剩係係度移平座山

我黎之後有整果啲唔會消失咩

4月有水曱甴，刷唔到狼珠

搵到答案了

加完入得架啦

無 我個袋重係度

好似係只要有人嚟
就會save一save

斷哂？

冇喎

我個袋都無唔見

想問點摸傢俬？

開番啦 再斷轉場架啦

有auto save
隔左一段時間斷就OK

玩左幾個鐘全部彩色氣球

要做啲野先會冇啦啦有diy 例如執蛋執好多粒就會有衫嘅Diy

原來係咁

比人撞左

sorry

真係得今次

南半球朋友冇櫻花

唔知可唔可以鏟嚟送俾佢呢

入得架啦

應該得

開左

啊！！！！

交流下心得

7548 3528 6876

佢講到咁我以為係要去邊個位搵出黎
即係照做返平時d野咁執蛋就得

嗰個唔係森林蛋

要搖樹呀

玩耐啲先算啦你

四月開始有

四月轉左season

啱啱返到，仲有無高價蘿蔔島？

彩波有3萬

有無巴絲整到櫻花棒

張瑜

啱啱去個有三層嘅島 一隻蟲都刷唔到 河嗰隻蟲好似有河口嘅話就會有

收哂市啦

離絲我寄住兩件先，十二點寄埋佢

今日第幾個post了數唔到

幾高為之高？

係喎，係我低能

有冇蛋蛋裝party
同埋想櫻花diy

我重開緊島 我閂島寄呀sorry

有人走咗 試下入

我見唔到有兔仔既....

有無人可以比個大星星碎片比我

其實未有梯 出外島係咪釣魚算？

章魚？

幾q

點樣開第4行

加咗 星之卡比icon

差啲得

依加釣魚只是釣到復活蛋

Now comeeee thankssss

睇進度，好似去到個tent變咗centre就有得用miles換多張擴闊道具

有無巴絲整到櫻花棒呀

想問係咪有人整到特大熊
可以帶野互摸

我有得整棒同牆紙

Here 可以幫你整

我返嚟了
有無野搞？

我加你